放全新Bruno 多功能電熱鍋（經典米白色）

尺吋：375(w) x 235(d) x 140(h) mm
重量：2.3kg
消費電力：1200W
220V 電壓，符合歐盟及香港安全認證

公司抽獎，唔啱用睇下有冇巴打啱洗。

放$800, 價錢可議, 有意tg.

巴打係連登放野貼定錢送出去都得

推

花肥啲人都係放700，係連登學人放$800真係笑死人

開到第3個post都仲叫緊800

$1

試下放肥花/Carousell

Push

500同你收